坦白講，我覺得黃子華仲似特首過林鄭

今日全香港無怨無恨為佢呢個真一男子排隊買飛
安排幾差要淋雨都無一句怨言
香港政府有無人做到佢咁令人信服先

呢個世界得on9會崇拜政府，幾好既國家都係